全盛期既泰臣打唔打得贏李小龍

你真係唔識架喎

蓋伊都打得贏李小龍啦

李小龍打得贏曹星如？

李小龍唔駛全盛期都打死你條五毛全家
死五毛

擂台打，泰臣贏
喺街打爛仔交，李小龍贏

李小龍連中咗槍既館長都唔夠打

夠我打先算

年經

Mayweather 都應該打唔贏

磅數差成倍有多
我諗爛仔交唔洗帶拳套 泰臣單手都打撚死李小龍

收皮啦，體形又唔同
泰臣監獄打岀黎點會唔夠李小龍打

2021年仲李小龍 佢演員黎咋
呢種瘦毒撚 我一拳一件啦😂

留名準備世界大戰

泰臣都係講緊演員嗰個呀

不如研究下丹爺勁 D 定李小龍勁 D

俾Brad Pitt當狗打

丹爺咁有錢 以前又係軍人 邊洗打

其實樓主講緊佢

業餘打職業

有得比咩

咁多人唔知業餘同職業差距

李小龍= 曹星如,
比人神化左

全盛李小龍一定屌打泰臣

因為果時泰臣先5歲

曹星如>泰臣>李小龍> 甄子丹>李連杰>成龍>修道船

我打得嬴泰臣
但打唔嬴龍哥

上面講左乜野, 自己參透下啦

真

李小龍賓周都打到發發聲嘅時候泰臣先飲緊奶

台下我贏

一拳打到李斷骨啦

榜數差咁遠

上面條片嗰啲所謂寸勁,其實普通人用手掌一樣做到,突然推人個人失重心就會向後跌

同應肚即飛一鳩樣

等樓豬死撚左
再等撚埋泰臣
Call李小龍打返場
咪知邊個贏

全盛期嘅泰臣打唔打得贏項羽？

腎仔 （有能力） 去到邊個位？

馬雲最勁

應該係曹星如同泰臣之間

不如問全盛泰臣可唔可以10分鐘內監生打死李小龍仲好啦

呢件唔夠揪啦

佢個樣同有個50幾歲既tvb綠葉好似樣

量級唔到 擂台上既話李小龍好大機會輸

街打，李小龍死

tyson單手都打到李小龍仆街啦

好睇李小龍識唔識入泰臣中路

李小龍揸槍既有機會大勝泰臣

一拳都唔好比泰臣打中
應該死唔去既 雖然無乜可能唔中
我相信大部份人中一拳應該都無左意識

又黎

大家好 我係泰臣

李小龍外父提供資源俾泰臣（喺佢外父度打緊工，佢一日都打唔過李小龍 。

1。李小龍係影星黎唔喺同人格鬥
2。泰臣重量級拳王
3。你估點解拳賽前都有磅重？ 肌肉量都唔同啦
4。李小龍外父個社交圈子勁搵人幫手宣傳佢（泰臣都喺佢手下之一）
5。有人要挑戰佢，沒有應約

中原一帶俾人喺咁宣傳功夫有幾勁 冇意思 你睇下片中呢兩個人係咩身份就知道所謂功夫只不過花拳繡腿
1。以前閉門造車少交流 ，同人對打會留手
2。師傅留技保障自己 ，防止徒弟學哂
3。當時缺乏蛋白質食物維持強勁嘅肌肉
（資訊交流少技術水平會低，蛋白質缺乏令到肌肉量少）
總結 李小龍無論體格 技術方面都喺同現代拳手好大落差
（拳手就不提供資料了，你自己蒐集）

你口中既演員可以用兩隻手指做掌上壓

比林作鐘生打到以後唔敢打拳啦

屌你 修道船九秒一百拳 你嗰啲收皮啦

不如話泰臣夠唔夠full gear畜龍打

猩猩vs人

做馬

唔怪得知啲人話李小龍會贏

收皮啦
明明最勁係閃電五連鞭

武功再高,也怕菜刀

咁陳之漢嗰d係乜
蓋伊都唔算猩猩啦

Black lives matter

擂台下既話李小龍好大機會死

館長係金剛

認真台下兩個一齊都唔夠我打

想知全盛期嘅佢究竟有幾好打

磅數差咁多
好難贏到囉....

我可以單手做，我諗泰臣一拳可以收我皮

李小龍我俾佢頂多兩拳啦

得，打死佢都得

連登仔都打得贏啦，單手游出公海

Eddie hall一拳應該打得死bruce lee,用手擋都冇用，骨都打爆

咁就唔係掌上壓 係指上壓啦

宇宙丹中幾拳都冇事喎

我覺得李小龍好有可能都係吹撚大咗
一埋牙都係比人打撚到豬閪

利申：睇完從前有個荷里活先有咗嘅諗法

又岩，你叫個人企直棟係度實好易失重心，加埋識發力做到咁既效果其實唔出奇

李小龍單手都打殘條鬼佬

用雙截棍打到你泰臣入醫院

唔好玩啦，一拳都打死佢啦
兩個根本唔可級，都唔可以擺上擂台，體型同磅數爭咁遠
夾硬放上播台，李小龍幾好打都冇用，一拳俾泰臣收皮
動物 vs，永遠都係體型同磅數決定勝負

演員嗰個就阿豬阿狗都得，你阿媽上台都打死佢

李小龍林作都未必贏到仲泰臣

李小龍打泰臣咪會咁

其實而家睇李小龍d片同應肚即飛差唔多
李小龍只係一個演員
no offence

鍵盤我贏

全盛時期既李小龍打唔打得贏高登仔

知你講邊個

黑山老妖？

其實泰臣入獄果時唔夠入面d黑幫打

係電腦鍵盤前打，兩個你都贏晒

李小龍必輸
第一：李小龍d 表演全部係d人企定定比佢打, 泰臣全部實戰, 台上台下經驗都唔係泰臣果皮
呢個都係支那功夫最大弱點,理論冇實戰

第二磅數同肌肉量,李小龍就算發力幾勁,泰臣都唔會比你一次拳就打暈, 只是泰臣打肉搏,食一拳換一拳,李小龍一定係訓底先

講真唔好再神化
爛仔交李小龍只會死得更快
人地打擂台set咁多規則就係驚打死人

除非李小龍可以避開晒泰臣既拳。唔係李小龍中一拳都唔掂

仲有果d 飛機片d 人 全部企到on99 咁

泰臣係拳擊手佢武器係雙拳
李小龍武器係雙節棍
咁樣比睇重李小龍

你應該成世人都未打過交

乜水？？？

演員？睇吓佢啲肌肉你敢話佢瘦

全世界有9成嘅人都唔會捱到佢一拳講緊唔係20歲嘅佢，即使依家嘅佢，一拳都ok唔少人

be water 唔打

泰臣自己好似係有講過
佢自己無100%信心係擂台下打贏李小龍
呢個張飛鬥岳飛嘅迷題 永遠都解唔開

依家啲小朋友連李小龍邊個都未清楚啦
算啦

牙如都搵得贏啦

傳聞項羽大力到可以捉住自己頭髮扯起自己

李子奇

可能泰臣5歲都打得贏李小龍

真係好似

打得過，但兩個一齊都未必夠曹星如打

都唔係1對1

都好似好多人講過

泰臣搵佢個女出嚟都打得死李小龍

佢以家一拳應該9成香港人都頂唔住

連鍾培生都打得贏啦。

咁又點？？

連登仔都打唔贏啦

泰臣話：你咪撚玩啦 李小龍都贏到佢 太陽從西邊升起

你係咪想講李小龍已經死左

參你老母

泰臣係打爛仔交出身...
黑幫打手黎

雖然佢好中二病 但佢講格鬥嘅片分析得幾好

一定得 拳擊一回合先三分鐘
磅數爭咁遠頂到三回合其實已經應該要當贏

差咁多磅邊有得打
但係李小龍增左磅D功夫都唔知會點走樣法
泰臣減磅減到同李小龍咁上下就有得比較下